法國警方：頭號殺人通緝犯已在香港結婚生子

法國警方：頭號殺人通緝犯在香港結婚生子法國警方：頭號殺人通緝犯瓦利在香港結婚生子。
網絡圖片

法國警方表示，涉嫌殺害同事的法國頭號通緝犯瓦利（Karim Ouali）目前正在香港逍遙法外，並「99%肯定」他會「犯下其他嚴重罪行」，但他至今仍然逍遙法外，因此決定公開呼籲港人留意。

報道指，瓦利2011年在法國巴塞爾-米盧斯-弗賴堡歐洲機場的控制塔，用斧頭殺死同事邁耶（Jean Meyer），瓦利案發後逃往瑞士，並把護照上的姓氏由「O」改成「Q」，之後他前往澳門及香港。2014年，香港當局發現他偽造護照及非法入境後，把他拘捕及監禁一段短時間。

法國逃犯逮捕和搜查隊負責人克羅利（Jacques Croly）指，瓦利「患有抑鬱症，偏執和精神分裂」，「任何遇到他的人都有危險，人們見到他應充分意識到這點。」克羅利形容疑犯很聰明，引導警方往很多錯誤的線索。警方把他列名在歐洲最緊急追捕犯人檔案中，積極部署追捕。

瓦利於2016年失蹤，但法國當局在2018年接報他正身處香港，至今也未有他離港的證據。克羅利指瓦利向香港當局交出了護照，所以現時沒有證件，「他不屬於任何一個犯罪組織或有組織集團，沒有匿藏金錢、現金，所以他必須在香港展開新生活——他有新的妻子、一名兒子，可能還有新朋友」。

克羅利指法國與香港當局緊密合作，但瓦利仍然逍遙法外，故決定公開呼籲，「我們需要公眾關注去獲得這人的資訊，如果任何人有他的資訊，唯一要做是聯絡警方或到歐盟的相關網站，我們可隨時隨地收到有關此人的匿名舉報。關鍵是香港公眾……要充分意識到他的危險。如果某天聽到他捲入另一宗罪行，我們會感到震驚，無法原諒自己」。

法國因應港區國安法生效，在8月初已宣布不再承認2017年5月4日與港簽署的引渡協議。而香港政府約一周後，也表明暫停與法國的引渡協議，聲稱法國將司法互助「政治化」。

邊個港女食洋腸食着個殺人犯

唔出奇，呀佳哥差啲都有老婆

右邊有d似雲迪素

14年係香港拉咗但係放返

原來香港一向都係殺人逃犯天堂

佢老婆會唔會係小草

又邊隻臭雞呀 屌佢老母閪

港女最撚鍾意食洋腸

殺人腸當然唔會放過

男人唔壞女人唔愛。

港女係勁既

可以拍套戲出嚟

逃犯天堂

小草正呀

突然間咁高調會唔會反而刺激到佢

殺人政權面前，呢啲碎料啦

香港: 我哋已經捉到, 我哋不如送返俾你.
法國: 我哋已經同你停止咗移交逃犯, 你香港自己搞掂佢
殺人犯: 正呀. 我可以住何文田, 有黑警24小時保護

去老蘭就拉到人

我都係咁諗 應該幾好睇 強烈建議Netflix考慮吓

用斧頭劈人好浪漫

非常好，柒婆就係要呢啲。
遲啲ISIS高層全部移民香港。

喺法國就殺人惡過閪

嚟到香港，法國警方唔講都唔知喺香港落地生根，人都唔夠膽殺一個，係咪香港生活壓力迫到佢收皮

可能有份出來

港女：有殺手feel好似荷理活明星，好鍾意

訓醒睇新聞發現自己老公係殺人犯

這個殺手不太冷

睇完張相
係街見到佢都認唔到

香港啲狗用咗咁多年時間都移交唔到比法國，班廢人真係廢撚到一個點

搵唔到佢但係又肯定佢結佐婚生埋仔？

連特首都比美國制裁緊，其實佢嚟啱咗 只要佢出現就會有牧師幫佢

Sad but true, 驚狗多過驚佢

你當法國啲情報部門廢㗎

有邊度地方討厭洋腸,請舉例

都幾廢下

會唔會係殺左都冇人知

搵唔到條屍咪唔知佢有殺人

仲有牧師同我傾心事

LEON

既然有晒情報點解唔直接拉人

個個鬼佬都差唔多樣 佢流啲鬚戴頂帽已經唔認得佢

食殺人犯洋腸都唔食港男臘腸啦咁細嘅

Leon

其實宜家法國同香港取消左引渡未？

佢係咪夾band㗎？

樓上做乜

已取消
但其實法國國會從來都冇確認生效過

港女：我唔介意佢過去！佢真心愛我，同殺手拍拖好浪漫，有冇睇過「這個殺手不太冷」？

「對住香港毒撚」港女：屌你老母，你望我都報警！

一定又係佔中果陣

突發!!!!! 搵到頭號殺人通緝犯

講真冇引渡條例真係吹佢唔漲 除非佢係香港犯法先可以拉佢

港女食法國佬咁港男都可以聚大陸妹

入咗警隊做狗？咁鍾意殺人實收

全世界女人都鐘意洋腸係事實

D狗個個都有嫁啦, 香港地有咩咁出奇...

班狗真係垃鳩圾

剩係返工風雨不改朝9晚9逼地鐵，仲要追買貴價樓，都已經攰到收哂皮，冇體力諗犯法嘢

無證件點樣註冊

港女食洋腸

會唔會係女狗

差啲都有個仔添

點解d人講到佢老婆一定係港女

佢老婆依家會唔會有危險
唔怕個法國佬先下手為強？

可能做咗黑狗

希望佢可以幫手殺下狗仔

問習大公主就知，聽聞佢食開洋腸

估：

打J 打到暈低都冇女
殺人犯都有女

管sir又要出動

好似真嘅一樣

好聰明既人就咩都唔出奇

其實佢都係一怒之下殺前上司
再好好計劃咁逃走
做咩要屈佢咁多病寫衰佢

係香港住咪當罰緊佢囉

係依啲7左既moment

港女： 愛一個人係唔會計教過去

咁陳同佳一定溝死女

香港是淨土

既然香港係因為佢護照有問題而拘留，但出返來無將佢驅逐出境？唔明咩玩法

唔係佢架個仔係佢條女洗咩死

咁要多得港女崇拜洋腸

可能係手足

今次仲係唔壞過凱婷？

俾著你晚晚屌閪到腳軟，所有咩殺人都冇咗件事啦

係咁嫁啦香港做野

點解睇字會聽到 有聲

D樣點認

買大送細, 買一送二

係香港生活左咁耐，又無做壞事
仲有老婆有仔女
咁如果比我揀，我寧願放生佢，而死一隻狗

Easy easy

正常呀
林鄭仲做埋特首
3萬隻殺人犯仲有糧出

幫佢張相加 光時口號

不出 3 日, 狗賊既超級電腦就拉到人

要睇佢幾有錢

當佢日日要返工，為生計攰到仆街時，根本唔會想屌閪
搵到愛洋腸嘅港女，食軟飯又另計

鏘巴路鏘???

食洋腸食著殺人犯

食洋腸港女：殺人犯有經歷呀！你識條鐵咩

Split

支持報紙佬登埋老婆個閪樣出嚟

伊波拉病毒

通常性慾好強，可以征服好多港女

港女有得揀 會想揀個揸儀歐美加澳護照既男人
難得有個法國人 緊係狗衝啦

揸住*

林鄭初心由頭到尾都係笑話黎

依條友仲早過佳仔

香港果然係逃犯天堂
佳哥台灣殺完人好食食住有香港警察保護同耶撚幫手出火
呢件法國佬殺完人又黎香港屌ASIAN CHICK噗世界
多謝林鄭

佢無護照

唔通洗心革面左

佢就係比帽佳哥個位？

上YouTube search keyword 法國人妻 咁望下人地老公可能有破案進展

真係做咗阿里爸爸

呢啲樣
普通到無倫

以為可以去法國生活
點知

有6成似
驚方開始做野未

原來我爸爸係殺人犯

死臭G

點解會放完由佢喺香港？
有visa ? 憑咩居留呢個位完全唔明
正常程序係點？

牧師剩係對男童有興趣

洋腸7呎

原來一早已經係逃犯天堂

唔知有無黑警安全屋住 同埋有牧師做代言人

而家咁樣揚晒出嚟
佢老婆同仔會唔會好危險

咁就頭號？

真野唔好講

鬼都結得殺人犯點解唔結得

洋腸普遍高質過你支那妹啦

本身同鄰居應該識左
依家嚇一嚇肯定驚比人認出
仲唔精神分裂咩

我地呢d唔同種無可能認到
班黑人反而會認到

Check吓黑警本會員名冊有冇佢份

生埋仔又有咩特別
殺人住安全屋，有人24 7保護，包食包住先夠串

阿佳又贏

見過佢 係尖沙咀果邊

洋腸呀麻 啲女就係咁撚on9
睇下係邊個唔好彩

求其一隻黑警都恐怖過佢啦small case

可能佢既訴求轉左做返工

3萬+1

有point喎
呢啲港女一定曬命

殺上司又唔係殺途人驚西

大把誤殺果d都出番來啦

殺得人自然有私怨

你唔惹佢自然冇事啦

咁講誤殺果d唔通出番來又殺人咩

佳佳幾時結婚生仔??

通知香港比返大屋佢住姐佳仔有嘅法國佬都應該有

議會得番忠誠的建制派
有冇人話俾我聽 點解香港仲係逃犯天堂
官員都吃了屎嗎？

john weak

你咁講班女權又要你拎證據出嚟架啦